黑警已作好準備

鰂魚涌汽車扣留中心入面，有制服警同埋多個黑衫人，仲要搬啲唔知咩貨，仲有水炮車AM9897

溝緊催淚水？

推

總之唔方好嘢啦

lm

光復香港
時代革命

黑衫疑似跟車速龍

又喬裝同辣椒水

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向